旺角點返沙田？

如題

旺角好多紅van

全部唔入新界

出面過一晚先

今日唔適合用任何交通工具
過一夜晚啦

冲涼換衫

由大埔道行返入去？屎橋 算 你係外面逗留一晚喇 睇下有冇24小時m記

的士？